你班垃圾唔好再拎bomba同熊仔頭比

二件垃圾 有咩好比？